如果TVB拍一拳超人應該點選角？

埼玉：排長

傑諾斯：Bosco

童帝：Jacky仔

豬神：欣宜

背心尊者：Rocky

性感囚犯：羅莾

會唔會出豬神外番

on9

銀色獠牙：高雄

無證騎士：吳業坤

超合金黑光：金剛

警犬俠：何遠東

海底王：王俊棠

Pish

邊個做吹雪?

邊個做龍卷?

黃翠如

樓主好波

都幾好 揀啲真係似 唔係格硬黎
海底王

笑撚死

搵張衛健做主角

知唔知吹雪最大凸點係咩

吹雪要後生短髮大波大pat 邊個有

金屬球棒：吳卓羲

一樣咁衝動

KING=馬德鐘

仆你個街

呂慧儀又得唔得?

屌笑到我

警犬俠：OK仔

獸王：徐錦江

樓主選角幾有心機

女角呢

好好笑

保險仔做童帝會唔會好d

你又問點選角，自己又選撚好哂，即係點撚樣呀

叫我?

龍卷
小儀

裝甲猩猩：Big Big Channel 大猩猩

JACKY仔都唔撚同左樣喇

大家一齊諗

樓主啲選角又幾好
不過柒頭坤冇資格做一個咁正氣既角色

龍卷 = 陳華鑫/ 6筒 / 陳庭佳

Homeless帝：譚永銓

甜心假面=胡鴻鈞

magic……

cls

你當李嘉流㗎？
唔係琦玉都係超合黑金剛啦

埼

黑色精子：王祖藍

忍笑post

我屌，笑撚死

閃電Max：聰聰

好撚似

Booker收咧

樓主好熟一拳,TVB

除咗甜心假面，其他選角都好似

見到標題已經諗起排長

有冇人可以key王組藍個樣落漫畫到

好多都好撚似

高質post ar樓主

好笑

CLS 好似

原子武士?

彈簧鬚：元華

仲等緊真人吹雪圖呀

樓主選角好撚襯

排長真係好適合做埼玉 諗起啲戇鳩樣

屌你老母真係一撚樣

樓豬應該搵咗好耐圖

梗係搵修道船啦

甜心假面換過第二個先

勁似

疆屍男：吳彥祖

陳豪會唔會似啲

張相好鳩 笑到我

match

Lm

高汁

SPLM

鎚仔頭：黃偉文

超高質post
樓主選角勁到爆

正評

好耐無睇連登咁開心

唔該出多D

最似OK仔
但佢好似瓜咗

高汁ppst

又比你搵到張咁似嘅圖

呢張真係痴撚線 一樣樣

甜心假面

謝東閔做警犬俠似 d 冇表情 眼神空洞

高汁post

屌 除咗欣宜 一條女都冇嘅

死嗰個叫彭健新

型嘅時候用張衛健 平時個樣就用排長

呢個身高髪型扮龍卷算啦

😂😂😂

忍唔到

樓豬揀嗰啲都好傳神

佢憑乜

咁落去好快會齊曬

強帖留明

張衛健先似

金屬騎士:姚子羚

出去踢波唔key喇搵人接力

不過做唔到傻鳩樣
傻鳩樣都係排長先match
2人共演一角

少有高汁

好神似

有d似dream bear

好高質

上面接龍個班可唔可以收一收皮

Flash=長毛

樓主籌備出呢個post籌備左幾耐

屌你搵啲相咁鬼match

呢個正

改得好

今朝先見到佢，好老好唔起眼

餓狼個頭好難carry到

正想講
超市大特賣嗰啲一定要排長講

細佬可以搵八兩金個仔

好想睇張衛健做一拳超人

直接八兩金 好似正D

dllm

直情岩到絕啦

Key 依個

會笑L死

皇家引擎

吹雪＝大波星人

好撚掂

Strong post leave name

今次仲正過ONE PIECE選角

屌你老母

有冇人記得一開始有個春袋下巴細路

強貼留名

仆街 呢個陣容一定勁高收視 tvb快拍ok？

笑到

眼神差少少

屎忽下巴細路呢

爆趣

周柏豪黎

Cls

豬神

高汁po LM

強貼劉名

key得幾好

lm

未入之前以為係鳩post,睇晒覺得好多都揀得好有心思

地鐵忍笑好辛苦

好好笑
準備比人抄post

完美到差d留意唔到馬德鐘

呢個最正

有無人出整合

Strong post lau Ming

仲有音速索尼克

因為唔係樓主揀

可惜只限TVB

搵林萌楨

個樣太甜 唔似 無吹雪個種feel

李君妍

你依家全部都男主 女角呢

覺得要搵個少少串 冰冰地個樣

馬德鐘不嬲都係萬能key黎架啦

你都係留返比樓主POST啦
低質到唔知講乜好

爆破
李家鼎

樓主最撚顛唔係搵到個襯既人
係搵到果個人唔同形象去match一拳啲角色
抵正評

總部老細=曹總

痴線，似到

有圖，高汁

屌你

原子武士 - 黃德斌

上面李君妍正好多

瓜左既係彭健生

好好笑 樓主好勁
連神態同佢地平時扮開啲角色都差唔多

好撚正, 可惜最重要既龍捲仲未選到角

小儀

其實一拳超人作者係咪抄tvb

高汁lm

留名索里克係陳奕迅

力威

吓 小儀都得, 咁唔差在試埋肥媽啦

係地鐵笑到hihi

Wu Cfu

少有高汁PO

但佢啲戲超級無敵極度十分屎喎

笑L死, 留名跟進

係咪得我一個覺得呢pair好笑？

見到吳業坤 負評上一頁

龍捲同吹雪真係為難tvb啫，一個要細粒傲嬌，一個要後生大波倒貼

btw 高海寧帶面具應該cos到弩s

超合金黑光

痴線,笑到仆街

高汁 留名

吹雪 ： Aka Chio ?

波唔得

無波 唔得啦

垃圾坤完全冇無證騎士個精神

重點係對奶
你搵個冇奶既做乜鳩

Cls....lm

笑撚到仆街

萬能Key 又出現

其實其他都唔係，好耐之前已經有post講過

白滑 樣靚 大波 仲唔係佢

手機劣改

知係劣就咪撚po啦

都真係幾劣下

屌 好多都冇諗過有真人似到咁
重點係樓主好認真去揀相似嘅圖
真心比個正評

推....樓豬有心機

笑到gapgap聲

Strong post LM

留名

不滿，甜心假面靚仔咁多

屌笑撚死

跪求全部key哂王祖藍個樣圖

樓主真係好高質
同下面d留言一比真係高下立見

痴線post

高質post留名

d選角好撚神似 點解可以搵到咁match

太高汁了 呢個post一定要打星星

蒙嘉慧可能做到吹雪
不過神態唔似

童帝應該係譚真一

超黑金金剛

對波差好多cup

if not TVB, i may pick mother of dragon lol

高質post LM
笑撚到仆街

阮兆祥得唔得？

錢嘉樂會唔會似d

黐撚線

屌 喺地鐵睇呢個post真係忍笑忍得好撚辛苦

00後知唔知邊個係聰聰

講左幾閪多次 你個閪仔都唔撚閪明

吹雪重點係對波呀屌你個閪

係咪屌驢仔閪屌到傻撚左

八兩金=博士

cls post

發惡夢都似

占卜果個阿婆邊個做?
波羅斯邊個做?

黃金波子：陳小春

金屬騎士：MyTV Super

我覺得羅莽最正係match埋單新聞

因為錫啲boy搞到比人拉

進化之家個博士：郭晉安

笑死

Match
個監倉係咪比佢撞爛左?

樓主痴撚線

睇呢個post真係笑到痴線

黃金精子：王祖藍

樓主高汁

屌你仲有貨

點解樓主開完POST全部都自己選角
點同你討論

屌你痴撚線咁都得

笑到痴線
樓主好波

屌你老母 笑到仆街

醜陋大總統

重點係樓豬真係高質

郭晉安嗰幅差個髮型

呢個po好高質 好多都好似

Lm跟進

仲等緊吹雪龍卷仲有蚊女

君妍真係正，好少女角色會咁多人認同似

屌你老未笑撚到我

好L正

大神

李君妍做吹雪，個樣夠西

挑機

絕對可以呀
幾神似

眼鏡男：陳鍵鋒

屌你波呀 做乜春呀

有邊個carry到龍卷?
要夠矮 西面 個樣又要ok

樓主一出返場，成個post質素急速上升返

咪撚玩啦五寶

阿修羅獨角仙：張學友

屌你 個表情真係一鳩樣lol

樓主神人

heidi做龍卷有冇得諗，都係平胸

Strong post

LM

好少見樓主solo咁高質

樓主正如一個魔術師，玩到完曬啦，差唔多比人除曬衫啦，都能夠喺頂帽抽隻白兔出黎

但除咗平之外冇乜相似嘅地方

將就下，現實世界好難搵到個又平波又矮又靚女

高度方面judy都幾適合

徐子珊／陳法拉做龍卷有冇得諗

屌好撚高質

波羅斯：張衛健

樓主好勁

張衛健一人分飾多角

埼玉俾返排長做啦

唔夠樓主咁高質

邊個黎

有冇得諗

笑到痴線

雖然佢真係好柒, 但係講波路同身高佢都OK

龍卷咁矮,鄘潔楹算啦

又係perfect match

乜水呀 屌你老母

吹雪用沙津？

似唔似先

龍卷 - 後生嘅李麗珍

龍卷：李司棋

唔似

回晒塘喎

樓主無貨
Btw王祖藍個張笑左出聲

女角色太難curry

啲留言大幅拖低個post嘅趣味性
真心，樓主揀嗰啲真係好撚似

咪亂鳩咁嚟啦

應該係
欣宜：豬神

但好好笑

開始懷疑一拳超人既角色係參考tvb

反高潮

離題
但硬覺得好似係水野朝陽

屌你神似到

林秀怡

笑到斷氣

論身高應該得小儀 carry 到龍卷

到底係有王祖藍先定有黑色精子先

你柒還柒 咪撚仆出黎柒啦屌你老母

個問題係
排長剩係carry到傻鳩樣

張衛健認真個樣同一拳個樣一樣
但排長做傻鳩樣又正好多

條女叫咩名

小學有冇學過設問？

樂瞳做龍卷其實match
又短又靚個格又夠西

好似唔夠串

豬神 = 豬神

排長carry唔到型樣

點解琦玉唔係張衞健

係樓豬死要堅持

MATCH!

你收皮啦你老母 教極都唔撚聽 係要衝出黎俾人屌先安樂

糖妹

唔夠就收皮啦

龍卷唔可以搵𡃁妹做咩？

世紀難題 龍卷

吹雪用陳法容如何

樓主一個CARRY成個POST

可惜有班友係吹雪選角問題搞到個post低質晒

屌 真係好撚正

醜化晒喎

龍卷點算，諗唔到

李司棋嗰張真係個心離一離

吹雪跟班：安德尊、李錦聯

有神快拜

阿SA 得唔得? 唔高, 貧乳, 瘦底, 中短曲髮.

金屬騎士真身：雷莊兒

哩條女見到都想嘔

唔夠西

張衛健做認真琦玉
On9琦玉就排長
兩人合演一角

我都係，唔小心咁大聲笑咗一下

係公司忍笑好辛苦

屌打銀魂真人版

利申：fans

樓主全家安好長命百歲

真, 幾撚悶
係咁問邊個邊個得唔得, 又唔係有野好笑

上邊有，用左龍五張相

痴線 雖然醜化 但真係好傳神

吹雪暫時得李君妍match

屌呢個post係公司扮工同搭車真係唔睇得
忍笑忍到痴線

哇diu，笑到

唔嫌老嘅話，西面大波樣靚我諗起佢

一係佢

疫苗人 王青aka大口英

最接近係呢個 但個樣唔夠西

隕石：細細粒

仆街笑撚死 心諗粒碩石點搵人扮 仆街又會諗到細細粒

有冇春袋臉既候選人

螃蟹男：黃心穎

樓主 格硬來左少少....

反而key得最好果個係坤狗

自由擁抱：黃偉文

喺地鐵笑到仆街

樓主選角幻想圖

問題係根本冇藝人carry到吹雪

咁好心叫上面班撚樣咪撚再Post啦

要削多幾次先得喎

條撚樣咁肥點似homeless

我揀王卓淇

仲未搵到人carry到龍卷，要細粒夠串同最緊要樣靚

排長做唔到認真系列

留留名先

求賜教

似18號多啲喎

你班撚樣咪將個人喜好放上嚟啦
搵嚟搵去 一係得大波 一係得短髮
表情又唔似

Btw 李君妍屌打晒其他

唔撚洗化妝

龍卷=香香

龍捲就放棄啦
搵唔到架喇

屌 次次都有徐錦江份

Thor

林明楨同樂曈都ok 既,係個樣唔夠串姐

盡晒力
諗過林明禎，但佢感覺差感d

將就下
細粒+臭串 神態似既真係搵唔到
同埋大部分轉左髮型個辯識度都好低
樂瞳算係咁

李君妍真係似

樓主選角好撚正

呢個李嘉似d

其實李君妍好撚正

煒哥

[img]
[/img]

左: 黃一飛

龍蝦永遠得梁太carry到

個鼻倒模咁

呢個post會keep到幾多日

波羅斯：張繼聰

我就係等緊聰聰

高質留明

屌呢個正

笑到仆街

笑撚到我

少有連登原創高質post

吹雪最似都係李君妍

強帖留名

有神

高登兩年前就有
有啲改圖仲係偷高登

都幾match

我覺得肥荀幾好

動漫女角係難搵人似嘅，但係都唔好求其樣靚或者大波就話係啦，自己拍埋2張圖放出嚟冇覺得根本一啲都唔似咩
一個明星有咁多相，google返張神態似少少嘅先post得唔得

抄登ar ma
係咁㗎啦

絲打幾時自貼?

CLS

抄登依家真係好低質

我仲記得邦古搵高雄係我提議